警犬未來可以用到嘅恐怖戰術

而家有好多所謂刀手準備打示威者啦
剩係琴日都有兩單
兩邊我地都有反撃
荃灣仲打到個人爆缸
但留意到好多人唔知咩事 見到人打佢又打咁
仲分別打左兩輪
雖然嗰個人都真係抵打

但係班狗其實都混左好多鬼入黎示威者呢邊
如果喺追打刀手嗰時
集鬼先出手真係打一個路過無辜嘅人 之後其他示威者又圍埋去一齊打
就會造成係示威者無差別攻擊

所以大家真係要fact check左先打埋一份

推

係連登仔唔記得中共滲透最勁 唔肯信前線有鬼

前線有鬼就緊
但亦都唔可以唔相信前線
所以大家要喺信前線之餘有自己嘅個人意志
唔好人做佢又做

你當前線會隨便開波,傻既咩
而且前線自衛時不嬲都好理性, 點到即止

推 推 推

港澳辦已經暗示咗要“居民保衞家園”，呢句說話，係暗示已經默許黑社會打人，要做到混亂嘅效果，做成市民唔支持示威者到地區示威，因為驚搞亂地區治安，繼而分化示威者同當區市民，要小心

所以索帶拉人

其實亂起上黎啲人都係怪政府差佬，我唔明佢做咩鳩

要有証據，唔好打錯人，屌錯人都唔好要講對唔住

唔係講緊前線開波
佢係講緊鬼開人波
當中可能唔止一個鬼
講真有幾多人真係知道琴日畀人打到爆缸嗰條友係因為kick低示威者 而唔係初頭拎棍出嚟打人嗰班人

push
唔好中計呀

push

前線整合
入嚟睇睇 幫手推爆佢

所以遇到類似事件，制服條友就算，唔好發洩式追打，否則同黑警無分別

前線好難fc, 因為啲鬼會引戰

所以最好自己見到咩事先參與